屌你老味邊個成日係西環泓都樓下餵雀呀

中禽流感死啦

我住加惠民道

sor....

冇 ..

又唔忍心你死

上黎9叫有用？

sor囉 我係鍵盤戰士

前幾日行過雀屎